真wizone圍爐祈禱區

雖然我麻麻地大鼻降 但izone 12人缺一不可
作為一個真wizone係點都唔會分化同割蓆的
希望12個可以平安無事🙏🙏🙏

牙純仙能到

退團啦..

佢個樣真係好日本好唔韓

企開啲

空降閪團

缺一不可

唔好笑我 我忽然諗起呢首歌

Gchi💘✊🏼

12*1缺1不可😭

柔豬

失去周周都冇動力再追了

起哂雞皮

尼首會唔會襯d?

英妹...

支持樓主。

唉 好撚灰 因為香港好撚灰然後睇izone覺得個人多番好多正能量繼續落去 但宜家連佢地都搞成咁
真係好撚灰 除左灰真係唔知可以講咩

12*1系5會解散的😭

不離不棄Gchi💘✊🏼她們

只是想想她們要解散便哭了😭

見到呢d相 我都想喊 如果真係解散 我一定喊

由里

好灰